盡快 傳開去 傳播訊息唔好輕生先

大家傾下有冇咩內容可以傳開去舒緩下大家心情先

盡量每個自己識既 ig fb whatsapp 都好

留個言比大家 等大家知道抗爭路唔係獨行

咁樣落去唔得